想送聖誕禮物俾朱sir，有無計攞俾佢？

講起禮物
諗起之前呢單新聞
不過身份掉番轉

轟警少年囚終身 中彈警送潤滑劑：會用到

之前好似有個post係寄信寄到個犯係入面冇錢用

如果拒收唔洗比，嗰單條友全收姐

我想送張聖誕卡俾佢,寫住:
天地有正氣
坐監坐到死

記得比足郵費
在囚人士每星期人工最低為23港元，故數蚊雞對仍在獄中的在囚人士並非少數目。

一枝好似唔多夠用